% Tuliskan nama lengkap Anda
\def\namaMhs {Bayu Santoso}

% Tuliskan NIM Anda
\def\nim {G64134017}

% Tuliskan alamat email Anda
\def\emailMhs {bayusantoso.mail@gmail.com }

% Tuliskan nama lengkap dosen pembimbing
\def\namaDosen {Yeni Herdiyeni}

% Tuliskan judul seminar di definisi "judul"
\def\judul {Pembangunan Framework Biodiversity Informatics Untuk Digital Museum Berbasis Ontologi}

% Tuliskan judul seminar dalam Bahasa Inggris di definisi "judulen"
\def\judulen {Development of Framework Biodiversity Informatics for Digital Museum Using Ontology}

% Tuliskan kata kunci, dipisahkan oleh tanda titik-koma
\def\katakunci {biodiversity informatics; tumbuhan; ontologi; web semantik}

% Tuliskan kata kunci dalam bahasa Inggris, dipisahkan oleh tanda titik-koma
\def\katakuncien {biodiversity informatics, plant, ontology, semantic web}

% Tuliskan tanggal pelaksanaan seminar
\def\tglseminar {7 Januari 2017}